12港人送中︱張建宗：被扣人士健康良好 入境處與家屬聯繫達80次 難引渡回港

同家屬聯繫80次，而家d家屬失蹤咩？

9成9叫佢地唔好咁高調

恐怖情人都唔會聯絡80次咁多掛
擺明國營騷擾電話

12個家庭
80除返都係6至7次
發生咗都唔止2個星期
即係一兩日先一次

佢話健康良好就健康良好呀？
收皮啦！隨時打晒傻仔針，俾人虐待緊

請大家唔好放棄twitter戰線

12個家庭
廿幾日
好多？